[鐵馬組入] 尋日最常見嘅受傷方式係高速推鐵馬，然後鐵馬散左自己仆街

仲on9過送頭
有咩方法避免呢個方式受傷
好多幫手嘅巴絲都係紮馬新手
有冇老手講下有咩要注意

有post發夢夢見周公話用鐵線上實

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

首先你要有正確既說明書。

好多人綁索帶係hea綁 完全無拉實
大家索完之後 捉住條帶尾大力搖幾下好無 會實好多

理論JJ
索多幾條囉
底部愈接近底 愈要綁實 減低桿杆既矩力

之前鐵馬輕啲
欄杆重左 唔可以咁HEA

除咗索實啲之外，如果夠力嘅話輕輕攞/抬起佢少少先至行，萬一段路唔平嘅話都唔會kick到之後撞到散曬同埋大家仆晒街

用欄杆砌嗰種
兩三個人唔蓄力嘅話想推郁都難
好難抬起行
要推
巴絲又鍾意推到鬼咁快
即使前面乜都冇
結果自己仆街周身損

Pish

其實通常仆街受傷係推果邊
應該主要用力拉
唔好推
除非前面有狗要前推上去撞

想問下有無人知鐵馬同鐵欄嘅實際重量係幾多